====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Ma pratique de la ville m ' a permis de tisser un faisceau de convictions qui forment mon cadre d ' action .
Entity Name (Type) :: Ma (LOC)


====== Text Level Features ======

Entity Name (Entity Type)
-------------------------
Ma (LOC)
Total entitiy counts: 1

